戰略建議 - 各大學戰略定位

守大學等於和理塞，唔需要撤，但要做好長期準備。
中大︰東鐵+吐露港公路
理大︰紅隧
城大、浸大︰窩打老道+歌和老街+達之路
港大︰薄扶林道+般咸道

建議大約係咁

敵方策略︰圍而不攻，牽制兵馬
我方對應策略︰
1. 只留哨兵，輪流值班，輪番入HALL休息，養足精神
2. 維持穩定、安全補給線，市民可以運物資支援
3. 清洗TG殘留物，特別係中大，要用番梘洗地，盡量唔好瞓地，返HALL瞓，如果唔係慢性毒死

得閒咪研究下武器，保持心境開朗，唔好太繃緊！

你肯定人地攻唔入？

凡事做最壞打算 屋企失火識唔識走 點樣走

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

攻得入咪走，走唔洗教

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

敵人可以直升機空降

好似三國打仗咁, 如果得中大一個城池就死梗. 比人一圍唔使打就玩完. 我同意如果則邊有其他城池支援就唔同講法!

中大塞吐露淘公路, 理公塞過海隧道, 城大浸會塞九龍塘
南北交通斷左, 尖咀去中環CBD都斷埋, 全港最繁忙既轉車站九龍塘都冇埋!

咁樣政府唔頂得幾耐, 商家佬而家一定叫緊救命! 你以為佢真係唔急? 禽晚班官會約埋食宵夜? 我肯定而家林鄭急到瀨屎!

保持心境開朗，唔好太繃緊！

吐露港你可以守幾多日，大把居民開始發癲

大埔道個班居民，連白車都call唔到

你收皮啦 當大埔消防局廢架？

一定要洗地呀，唔好慢性自殺

push

City已報警篤自己學生 大家睇路

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

又係呢啲人渣

洗地

最後嗰句我唔知，但係第一段我同意

唔駛死守，以八大校園為中心向外彈出彈入就可以

當自己屋企咪得，而且根本係